有關近日各大電信商網路線路不穩事宜

共產黨打到黎啦
一係同佢打 一係就走

明就明唔明就唔明

善心打破零回覆